{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3051677",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "린넨 라이크 세미 벌룬 데님 팬츠 [라이트 인디고] LINEN LIKE SEMI BALLOON DENIM PANTS [LIGHT INDIGO]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツはトレンディなシルエットのリネンライクセミバルーンフィットでデザインされています。 この製品は深いワンタックディテールを持っていてゆったりとした感じを与え、裾まで自然に狭くなるフィットを持っています。 また、リネンと類似したテクスチャーのデニム生地を使用して8ozの軽い重量と低い密度で製織され夏まで活用でき、柔らかい着心地を提供します。 ブランド特有のバーティカルスラブとバイオストーンウォッシング作業で自然な質感とカラーを表現し、耐久性に優れたYKK社のタックボタンとファスナーを使用して品質を高めました。 そして斜めポケットの入り口は、アタック作業で耐久性を加えたのが特徴です。 このアイテムはトレンディなセミバルーンフィットと軽いフィット感の生地を使用して様々なカジュアルルックに活用しやすい製品です。 また、男性の間で 24 ~ 28 歳の間で非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは、トレンディなシルエットのリネンライクセミバルーンフィットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデニム生地が使用されていますか？",
            "answer": "このデニムパンツはリネンと類似したテクスチャーのデニム生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなフィット感がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツはゆったりとした感じを与え、裾まで自然に狭くなるフィットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは何時期まで使用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは8ozの軽い重量と低い密度で製織されており、夏まで活用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような着心地を提供していますか？",
            "answer": "このデニムパンツは柔らかい着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのディテールがありますか？",
            "answer": "このデニムパンツは深いワンタックディテールを持っています。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーと質感がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツはバイオストーンウォッシング作業で自然なカラーと質感を表現しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの耐久性はどうですか？",
            "answer": "このデニムパンツは耐久性に優れており、YKK社のタックボタンとファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このデニムパンツには斜めポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは様々なカジュアルルックに活用しやすい製品です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは男性の間で24〜28歳の間で非常に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 455
    }
}